485入嘅TSLA，盤後385，依家走定留低？

一股輸左100蚊，點算啊

有幾股

我均價460 諗住sh算 反正唔等呢筆錢洗

414走晒total -900

我aapl 見穿左120都走算 跌到再低d先入返

出年破千啦

Same here bro

走鬼啦

Tsla無鬼用，應該有排跌，跌穿300再諗

連登仔真係好癲
高買低賣
再同人講我止蝕

跌咪溝淡佢
一日未賣都唔叫輸 實升返

準備開新po
依家380

380均價，好在415走曬仆街無底架

我460 30 股都未出聲
短期內我都睇淡
坐到電池日再諗

460 6股

跌到350 再加倉

尋日開市410入，去到425走，好彩有走到，咁跌法真係冇底

咁既市都比你搵到食

溝到去417，啱啱都走左
應該仲有排跌

隻tesla 200蚊炒起，我當佢真係咁勁比之前搵多一半利潤，咪又係300蚊股價
加多少少溢價比你，330好未

咁樂觀你講拆左定未拆個價

上返400蚊邊橫行 跟住窄幅好耐

留

走啦，莊家收割，你問心tsla呢個價（485）有冇泡沫？

佢拆股都係照除返開個價
招股先最仆街
最on9係不限時，隨機招股
睇黎佢真心想壓低股價

6月200蚊炒起，當增加5成利潤，最樂觀先300蚊

增加5成利潤係我9up，唔好認真

班人買之前有無睇下圖

唔等錢洗可能不斷溝算

我琴日都玩咗執格仔

電池日會跌到落300
到時再諗？
傻散抵你輸錢

溝

失業炒股班連登仔

屌 我489
13股 驚閪咩
又唔等錢洗
咪慢慢放

22號先電池日
仲有幾個星期
你都唔知道仲要回調幾耐
380?280?180?80?
仲有電池日都唔代表會升得返400幾
唔睇清楚sh 或者亂咁溝貨
輸撚死你呀

same battery day

成班係度自我安慰

同問，430

SH,就算跌到10蚊

今日開市不問價放啦
大選就到
見撚晒頂
你唔放
下星期同一日
300都有得你見

都係果句
如果你呢類低收入公屋狗都係股市執到錢
世界會大亂

知道

走

455@3

最好就跌到80畀我入

屌 TSLA一跌親個個就出黎話係泡
望下其他科技股先啦 全部盤後跌幅都咁上下
擺明係跟住大市郁 泡你老母

買美股講利潤
咁9成科技股得番一半價都似

又幾好執

訓得着咪 hold
訓唔着就放左佢
股票唔係比你啲垃圾玩

仲有兩個月大選，點會依家先黎跌

唔指科技啦，琴晚乜都跌

點對得住我地一班手足

求打個和 大家開開心心

條友擺明唔撚識架啦
仲係度講咩"招股"

今晚可能跌到落375，遲啲先再入番都得喇

實升返 唔好放啊

一走即升

畀你估到，咁世上邊有窮人

唔該sh講埋自己幾多貨，唔好得個幾手叫人其他人sh，攪得有班呢半個月先入貨又重既死左都未知咩事

冇咁撚黑掛 係都冇計 自己覺得會再跌

係
Day trade好處係唔使坐貨

唔好處係冇得賺盡
我咁耐以來day trade TSLA total賺咗大約USD15000
但係我計過如果由頭strong hold貨到530先一次過賣係可以賺多一倍

480 @ 3000股 All in 孖展都未驚

遲早實升

好大筆 每次100股

我都有day trade
不過通常升3,4蚊即走
本就20股

起碼落返250

點會跌咁多，實係睇錯

邊度有得睇
盤後股價

唔大手 day trade邊有肉食㗎

本大真好

屌你 一股tsla542 依家380
IFC見啦

40股呀

走啦，拎返cash先保本，再做下一輪入市

有冇咁多5xx入 比圖先

之前已經send過啦

低能仔 股票唔係咁玩 輸死你

跟本當賭大細咁玩緊

IFC見啦

有升過542咩原來

屌你 唔係講笑 我全球top10有名

380.40 −26.60 (6.54%)

摸頂師

屌 之後幾年都唔知點算 瞓街啦

where to see
thanks

盤後已經380 唔好去睇啦 就快IFC

day trade賺得小&慢
升跌市都玩到

strong hold賺得多&快
但係只限升市

Strong Hold

其實240 到就差唔多

高追》跌〉止蝕等下一輪入市》升返〉入貨》跌〉止蝕下一輪入市

酒呀！

走啦，今晚唔走，下星期你都會走

點解真係有人唔止蝕 諗咩呢

2020 3月前 900=》 3xx

當時好多人 cut loss

今日 1拆5 $48x

全部一年內發生
你自己計

止左蝕咪係比你地笑高追低賣 蝕就蝕左
咁點解唔sh等電池日

叫人止蝕真弱智
呢類優質股升返係時間問題
你當細價股炒
完全體現高買低放

講到battery day 前日日都插50蚊 會drop 到zero 咁

聽班淡友講以為tsla係細價仙股
跌到一文不值

跌到3百先係拆前$1500

500- 1000 蚊大把人有貨....

agger
如果你覺得隻股係優質嘅 跌市應該係分段入
玩啲垃圾股嘅就應該止蝕

好明顯係
跌少少就話止蝕
完全係投機
投機，點玩都係輸

調返轉黎買有得諗 當覺得升時逼自己買跌

溝 愈跌愈溝！

係咁架啦班友之前望左幾個月唔敢高追又眼紅，谷住谷住一回調就衝晒出黎吠，唔望下個市之前升左幾多

岩呀
一個電池日一日抽升300%
一定要strong hold
唔strong hold正龜頭

如果你覺得拎返筆錢出嚟
可以放落第二隻股到，賺得快過等tsla升返
咁咪放lo
如果求心安，不如del app

2425入嘅TSLA，盤後1925，依家走定留低？

咁樣寫易睇啲喎

做淡友以為個個而家先入貨
拆股前幾百蚊買strong hold 都係賺嫁啦

連登精神去咗邊
正股驚閪

咁易俾你捉到路
晨早發咗達啦
洗上嚟連登圍爐咩

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

536，未走，strong hold

美國都唔係第一次選呢樣唔洗估，靠統計就得

做swing trade似係打仗
跌巿就要靠倉位控制，遠期put，分段入巿去控制
成件事就係睇大圍既揀股，風險控制，portfolio balancing

day trade就係打遊擊，hit and run
靠既係high intensity trading

兩件事都好唔同
搵到錢就得

542 一睇就知拆股前啦
拆股後個頂係 502

investing

盤前有過530嘅
利申 7手497 SH算

盤前應該有 最後一眼睇540

C9溝貨, 越溝越淡

咁撚大個bubble....
Tesla 係勁，但係市場都好多競爭架..........
屌咩大家理性d

咁都比佢摸到就抵輸

好睇你舊錢等唔等洗,唔等洗咪放係到幾個月先

498 唔撚放 最多同佢鬥長命

好似有人貼左54X 買既圖
已被封為擵頂師

547.7

今晚好走啦，星期一無市呀，一坐就坐多四日

盤前都無去過咁高wo

走啦 穿360就直落

唔係會「媽賤 」又冇市 怕咩 反正都冇得trade 又轉唔到馬，cash out 出來 做咩野 ？

今晚「可能」 進標普呢

9月1 pre-market cap.圖
我就係下晝三點幾睇咗market insider啲價格然後特登set USD530搏吓
之後4:00一開即刻賣出咗